鬼鬼鬼你老母咩 想BNO轉BC全部入來

頭先連續睇錯兩個屌鬼post
(一) 中伏！！！唔好簽，唔好做標題黨
(二) DLLM 想自己玩死個居英權 你咪簽囉

個發起人英文係唔好，但話人地內容寫多句野所以唔好簽果D係連Logic都無

首先睇下全文:

大意: BNO港人同時都係英國人，但唔比正式英藉，到事香港淪陷會有好多BNO難民一次湧入，導致額外資源消耗，並且會影響英國國際聲譽。

內文完全無話反對BNO轉BC, 點解話人標題黨?
總論: 簽左人地會討論應唔應該convert BNO 做 BC, 唔簽吉都無隻。

連登仔D英語水平點可以連POPO都不如? 仲連logic都無?

歡迎起我底

跟本果兩條開post撚屌一係蠢, 一係on9
點知有班更on9推到佢上熱門

推

copy翻隔離Post#253

BNO都可以簽 有就快D簽

Diu !!!

唔好屌啦, 有BNO就簽啦

一定要齊心，簽。

唔好聽人講bno無用，係好有用，轉到bc就更有用，中共好驚有呢個逃生門

所以有理無理簽左先

唔簽咩都唔會有，咪on9

唔推呢個等20/9開個新風險太大
到時又俾人截咗就要等半年

覺得呢個鬼嘅唔想簽我明白 咁就諗吓下一個點寫得好
覺得想搏個機會入國會傾嘅咪繼續推囉

宜家最後生嗰批BNO holder 都22歲， 你地想唔想企出嚟為自己爭取一個未來

贏咗有機會改變局面
輸咗只係浪費1分鐘時間

快d入去簽！簽夠十萬個先有平權機會！

梗係簽

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

不放棄
繼續推

support

pish

推到60000就抖吓
成班diu鬼又唔做嘢
大家都想平權咪各有各做

Push

有啲人自己爭取又唔見好積極

但係反對人地爭取就好落力

我都係睇到樓主講既意思
極度懷疑自己英文係咪咁真係咁差

個Petition係寫得唔好，但標題一Ｄ都唔含糊
應該唔會被曲解

唔好簽 sino anglo agreements 1981

成件事好屌鬼
一係連登仔英文差過popo, 一係有好多鬼ac用正負皮帶風向

推咗上國會先

時機一過，輿論冇咗就冇人討論

再伏最多咪繼續BNO，但係成功就係BC 啦

完全正確

5萬8 無升跌，幾日都未過6萬

不過寫Petition條友真係鬼鬼地
“Sino-British Joint Declaration” 變咗 "Sino-Anglo Agreements"
唔係英文差，肯定係故意亂黎
仲要同一個Petition放咗兩次，頂住依個action個位…

依個petition已經上過1次，政府有回應

上次唔夠十萬，上唔到國會

我既意思係開PETITION條友
一係太垃圾，一係鬼

雖然呢度係錯，但都希望可以上左國會先

+1， 同埋唔明點解啲人會睇唔明

Petition係寫得差，但人地英國parliment都唔係智障，而且解讀方法好直觀，就係討論比唔比bno轉bc，點都唔會輸

留意個回應係基於現有法律，上parliment意義就係討論需唔需要就個議題立法

push

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

係鬼都唔出奇
霸住個位又可以拖你半年
正常你第一個唔得第二個點都會改下啲內容

pushpush

點都好，推咗上國會都係利大於弊

快share 俾親戚朋友知

個flow係跳脫咗d 但唔係話俾bno人士citizenship會影響英國聲譽同增加開支咁伏

pushpush 照簽啦屌

英國佬唔係智障...但呢到啲人唔係3毛就係智障呢...
係咁叫人唔好推
又話要重新整做過文宣又盛...
熱潮過咗時機過咗咩文宣都冇用啦
其實講到尾跟本就係啲人唔想BNO平權...
你睇今日個聯署，推得幾慢

慘，需然我無BNO

繼續推唔好停

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

你睇吓今日幾多人口講好想平權
喺度屌鬼 無限放大嗰段字
但又冇實質行動
覺得鬼你咪寫個份囉
即刻幫你推又點話

大家加油

冇BNO都肯幫手

今日係推咗咁多日post嘅低潮

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

堅持

當然都推咗成個星期
個進度無頭兩日咁快都可以預期嘅

多謝你地

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

同意樓主

地獄鬼國，第時靠有BC既巴打接擠

你有冇睇最尾果段， 形容香港人會變成難民大量湧入英國，令英國房屋市場出現問題， 影響英國國際聲譽。

佢地想引導到BNO平唔到權啫...
我次次講到咁上下佢地駁我唔到就忽略我回覆
如果細心留意就會知好多開POST或推POST叫人唔好簽PETITION既人好多都係P牌嚟
唔係話P牌就係鬼，但P牌得既又有心搞事大家都心照
我而家都收集緊佢地既名架啦，例如好似果件咩BANANA...鋼之練金術師咁
我過多兩日收集到咁上下我就交個名單比連仔投訴佢地
等佢地唔可以係到做鬼做打手

唔好簽

佢係話假如一直無視問題, 香港人有一日會變成政治難民湧入英國

睇咗呢個po#1 仲咬住呢句嘅應該係唔識英文加無邏輯

唔鐘意d 字眼嘅可以選擇唔簽唔推
但唔好亂咁話伏誤導其他人

算啦
佢哋睇唔到㗎啦

等佢哋整個份新一齊幫佢推
依家推爆呢份先

香蕉大佬放過我啦

最簡單一樣野無國籍去到人地國家等收留嘅先叫難民
平咗權有國籍同本土英國人相同權利與義務嘅人仲難咩民
正如大家會叫偷渡入美國等人發落嘅做難民，唔會叫中咗綠卡大抽獎嘅人做難民啦

true
雖然我都覺得寫得唔太好
但係簽爆佢已經係目前最好嘅方法

its now or never

97淪陷嗰陣太細個 咩都做唔到
宜家最後生嗰批BNO holder 都22歲， 你地想唔想企出嚟為自己爭取一個未來

贏咗有機會改變局面
輸咗只係浪費1分鐘時間

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

佢地就係唔肯保證
我好多個POST都已經話呢個PETITION用字未必靚，立論未必好
但係如果開新PETITION又有人有唔同意見例如用詞唔夠優美句型唔靚論點不一係咪又要再腰斬重來?
同埋啲叫人唔好簽既撚人冇一個人夠膽保證KEEP得住BNO平權的熱度同埋外界既關注度...
真係屌佢地老母啦

你地起下香蕉大佬底我冇野講

唔使講咁遠啦
嗰個淨係識屌寫得唔好
叫人唔好簽

又唔見佢哋寫個份出嚟
即刻幫佢推爆又點話

屌佢老母...嬲嬲地真係同佢鬥開POST
反正佢個咁既P牌仔，唔信唔夠佢鬥

（預咗負皮，甚至被block，請隨便…）

呢篇嘢講得好啱，但呢度太多child登仔、屈毛喇…
========
咁都無200000個簽名？

快簽呀！BNO已經可以考英軍架啦! 轉BC更So!

***睇清楚聯署內容再決定簽唔簽

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

所有英國殖民地（除左香港）都有bc passport

所以就算英國人憎，都係佢地祖先不斷擴張做嘅孽，同埋三十幾年前逃避咗嘅責任
同單程證邊有得比

巴打小心畀人屈毛，佢地唔講道理㗎
連仔我經常捉三毛，哩個P牌意見不合就話人搞事叫你del ac

好大分別

出生於英屬香港人爭取應有權利

BNO 人大多數人有經濟基礎，唔洗食人地福利

呢件香蕉P牌好撚鬼
個個po 只係po同一樣野自說自話
完全無視其他人比佢更合理合邏輯嘅解讀

補返link，推上國會

你up 乜

補返link，推上國會

搵人俾埋Q&A佢

分化撚慣用手段

一)道德綁架、魚蛋論
二)個petition好鬼
三)你地咁做同蝗蟲有咩分別
四)英國奶共點會幫你(駁唔到)

仲有咩

英國人先可以簽
你哋係種票

咁又好似撞咗第三樣

無限放大嗰段以偏蓋全
忽略it could be disaster if......

真正平權有bno嘅第一代係可以俾埋子女即係00後嘅老豆老母可以帶埋俾佢地
其實你由早期po開始睇會發現根本唔係講想走掉低d 無bno嘅人
唔講話有幾多人願意同97後義士結婚等佢地有個保障
最主要係可以嘅話令香港多d BC
有咁多外國僑民喺度的話萬一有咩E郁鎮壓
外國都更加有理由插手參與 係抗爭籌碼黎

而且唔好講到呢度或者97前嘅巴絲無份抗爭
梁烈士三十幾歲 85落單被告暴動嘅巴打都係三十幾歲 呢場係香港人嘅抗爭

呢個每半日就有人問一次好聲好氣答佢照問，今日仲要開幾個post一齊炸

其實我都唔明
係佢地自己話留島不留人既
就算當BNO撚真係想走
佢地玩撚哂佢
咁咪合哂佢地意囉
係要留低啲人都唔知做咩
自己唔要都要毀滅佢?
咁就唔好怪人地反撲啦...

成日叫啲人唔鐘意就移民，到有機會又阻頭阻勢cls

唔好話00後，90後好多都冇能力移啦

一去到就攞綜援果d唔該死開，排公屋都算

唔而女引以為恥，無後顧之憂先可以追夢

我都係果句，bno平權與否對我都唔算大影響
我嚟緊都去Canada讀MASTER然後搏留底
落地生根到我就可能開STARTUP做港蝗接啲巴打過去
但我要重申...
我係真心想走，我承認我係自撚私
我係為咗屋企人先想走...並唔係偉大要做救世者幫大家先想走

我早幾年拎...哈哈
純粹因為覺得特衰個樣太撚衰先以先拎bno
唔算係咩loyalty

我都好憎呢啲人，但唔代表要支持BNO平權喎。
唔好唔記得有相當一部份持BNO既腥講人，係好支持港共正苦架！
BNO平權後可能令英國成為中共國既勢力範圍，甚至變成中共國既一部份…

唔好嬲，唔需要迫人苦行，苦行疑聚唔到人心，我地追求係自由同公平，唔係要拎走同路人粒魚蛋。

香港人羊群心態
所以我一直覺得移民政策有審查有箍選有語文水平要求都係合理

巴打咁啱嘅我都諗緊去Canada 讀master

係...今個星期六就去考IELTS啦...

請問你講唔講到邊一部份人係支持港共？

唔係諗緊，而係考緊個仆街master試

哈哈...巴打咁啱既？
巴打讀咩科同埋嚟緊去邊個省讀？
我讀IT啊
不過暫時安省同曼省都有學校收咗
暫時仲未苦惱緊去邊到讀好

商科撚，plan緊去魁省

巴打識法文？
西利

千祈唔好低估港豬既數量！「雨傘運動」（特登用「運動」呢個術語）就係因為牠們既「中庸之惡」搞散。另外，英國脫歐派勝出投票，亦靠一大班唔識政治既人揀出嚟…

兄弟爬山 各自努力

識少少溝通到咁同埋前年去過Montreal exchange半年覺得果度好好同留底嘅機會大啲魁省好需要人

完全同意

***睇完內文再決定簽唔簽

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

我都聽講過識法文就好易留到𣁽省
不過我唔識
我自己最有可能留係安省
不過以後做野應該就唔留多倫多lu...

巴打hku grad?

我都想，埋大仔

多倫多好正不過好多支國人

哈哈...原來係師兄弟

師兄
我啱啱grad勿起底

俾左BC就去到英國做生意或者打工咪唔會成為英國出現問題囉!
無就係難民，咁就做唔到生意打唔到工，但係英國又要照顧你，又影響佢地既國際聲譽!

其實班國會議員實會討論 bno對英國有冇負面影響
無啦啦多左幾十萬bc喎

當然 我覺得唔簽好過簽
始於佢呢份係反對 唔係讚成

***睇清楚咗啲條文再諗下簽唔簽啦

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

雖然P牌 幫你推

唉真係唔識講

就咁坐起度咩都唔做又驚英國佬唔做野

做咗，份野又寫得柒，搞到啲人又驚有反效果

結論，咪俾我揾到你呀原作者Issac Ko dllm 英文差又on9就咪撚打petition 啦

Btw我支持簽咗先

簽左

所以我就一早簽左，那那聲簽完好過啦鬼

比唔識英文嘅連登仔

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

討論得就梗係會講埋有咩負面影響，呢樣無得避免
但簽夠十萬先有得擺上去討論
唔簽就少一個機會
而且佢呢份野唔係反對 只係寫得差

呢係唔俾BNO citizenship嘅後果,而唔係俾咗citizenship會造成嘅影響

呢個係唔俾BNO citizenship嘅後果,而唔係俾咗citizenship會造成嘅影響

唔好推呀 唔好簽呀 呢入係建議拒絕比香港人bno 轉bc 架 你睇清楚內容啦 英國 國會 有人做緊緊架啦 你地連登仔無理由咁都睇唔到內容係破壞架 英美都做緊野架啦 如果唔係cy 點會出警告信比英國呀 唔好推呀 唔好壞左大事 累香港人呀

cy你地連登仔p牌

幾耐冇聽過呢度有人叫條撚樣做CY

p牌香蕉冇上水之後
呢件p牌直頭甩唔到三毛腔
霞姨，收番佢個飯盒

Cy 又好 pk 都好 剛訓醒即刻睇 呢個post 就打野 最快都係打英文2個字 你好似別有用心咁 唔同你地嘈 簽唔簽 手足自己會決定 總之呢份野係建制拒絕 香港人，

邊隻字見到反對

你冇視晒前面巴打們所講嘅論點淨係識喺度重覆「總之呢份野係建制拒絕香港人」總之總之總之總之咁你講晒啦

我同意簽唔簽手足自行判斷,只係覺得你係以偏概全但又冇解說只係不斷重覆

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

就黎60000了
快簽

推上國會討論

最鬼係呢個星期先有堆人話有問題

上年都有出
當時到夠期只得萬幾個簽名
應該係恆常平權動作黎
即係未有今次事件前都一直有人爭取雙普選咁樣

因為多咗人留意同埋係香港人角度去睇

英國國民（海外）公民應獲得全面的英國公民身份。
持有英國國民（海外）護照的香港人是英國人; 然而，英國政府拒絕並避免給予這些香港人

中國政府無視1981年簽署的“Sino Anglo Agreements 協議”。如果我們不理會這種情況，那將是一場災難。 香港人將成為政治難民。 我們需要付出很大努力才能容納他們，並且不利於英國對國際社會的聲譽。

其實呢個 petition 真係好怪
英文一舊舊 上面果段連完整paragraph都冇
本身個setting又唔係畀你香港人/BNO持有人簽
可唔可以有個英文叻既人寫好啲整過另一個petition呀

同講邊個衝就係鬼有咩分別

舊嘅未完係開唔到新嘅

呢個問題每半日loop一次

絕對同意簽撚咗先，仲等攤凍？
遲啲呢個完咗搵英文好既手足再執靚啲再簽！

重點係呢個topic上到國會討論
理撚得佢內文係粗口都要簽左先
9月20可以再開新petition

唔係BC同BNO都可以簽

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
821
1. 黑警繼續放生鄉黑，再暴力鎮壓以致一名手足後腦落地，當場昏迷

823人鏈
五大訴求，缺一不可。

Signed

語氣好差，怪緊英國人咁。

返大陸, 要用BC返先安全, 用回鄉證, 出左事外國政府救唔到你!
支持用BC退支籍

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推，已簽

今日完60867-58722
今日增2145
升幅同琴日差唔多

死開尐啦

因為出左半年內唔可以有類似partition

近乎唔郁

差三萬幾！

玩完啦,16個鐘先得400幾

請支持同share bno免簽進入美國讀書/工作等

今日完61951-60865=1086
比琴日升幅少咗一半都有

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

會唔會現在得番好少人有bno

根據數據持有有效Bno都成十七萬人

咁十萬應該唔難........

推...推返上去...

推呀冇BNO都推 多個機會贏！

因為有的人捉字虱 話段野有鬼 叫人唔好簽 唔好傳😢

轉BC

定性為恐怖組織

要平均每日加1500先meet到target

慢慢推返上去

on9

BNO平權文宣方向
不過, 從7月開始, 英國輿論 – 從每日快報, 衛報, 觀察者, 甚至太陽報紛紛鼓吹英國政府應給予BNO持有者BC身份. 值得一提的是英國智庫Adam Smith Institute在8月15日出了一份名為Doing Our Duty的研究報告, 建議英國政府應將BNO權利擴大至與BC同等, 因為若BNO人成為BC, 這”將會促使中國和平地行事” (p. 6), 香港人可以”在自由的環境下生活, 而中國則失去一整代人, 英國會得到道德和物質上的勝利” (p. 7). 不只如此, 香港人”人均收入高, 高學歷及具備專業技能, 對英國經濟會有實質益處” (p. 8). 最後, 英國幫BNO升級可顯示英國”並未忘記其角色和放棄原則” (p. 9). 這份報告暗示: a. BNO是”和平時代”的產物. 只要中英間利益衝突, BNO會是英國的招數: 中國領土內突然出現大批BC會使英國有理由介入香港事務, 這也是為什麼當初英國不給港人BC身份, 卻要弄出BNO, 而中國則要強加中國籍給香港人的根本原因 (英國不要收留港人; 中國收港人, 但條件是”管得了”的港人. 反正要抓人只要說句他是”中國人”就行) (結論1和3); b. 英國對香港的”道義和責任”乃建基在利益上, 尤其正值英國脫歐, 香港將可成為英國經濟的救火員 (結論2).

63839-62855
今日升984，多過琴日80但都係少

可唔可以捉返個Isaac Ko出黎

bin c

今日快返

因為喱幾日日日有人話份嘢鬼，啲人又懶得睇英文

話鬼都快返？

push!!!!!

我覺得照簽，但好多人唔係咁諗，又搵唔返個作者

我嘅意思係既然咁多人話鬼唔簽，點解今日個數係咁升

因為英國領事館前員工個post

都係好事

有噠問題係事寶

係文法表達敍述嘅問題
唔係立場相反嘅問題

BNO平權最後一件事（一定成功）（必看必推長文）（要人）(文宣入)
我們要採取更主動的方式來推動BNO平權，目前最實際的方法就是大家聯合起來用xxx（到時結尾可以用連登編號聯署）位British Hongkonger的名義來發信給1.英國首相 2.下議院議長 3.內政大臣 4.外交事務大臣 5.全體下議院議員人手一封
在此請求英語超級好的入來（IELTS7.5+，writing6.5+）幫忙寫,當中必須強調脫歐後香港人能幫助英國，因為脫歐才是目前英國最頭疼的事

內容如下：
1. 說之以理
對當前
a. 香港的概況，
b. 我們如何受到迫害(HSBC,CX,Swire……)，
c. 英國政府對香港的道義責任，
d. BNO的詳細介紹，因為英國人絕大部分根本不清楚BNO是什麼東西，
e. 我們必須強調我們都是忠君愛國的英國人，
f. 目前我們的安全，自由和法治受到前所未有的嚴重威脅，
g. 而所有英國人都應該有權在安全，自由和法治和免於恐懼的環境下生活的，
h. 這是英國政府保護國民的責任。

2. 動之以情
a. 我們必須強調我們都是忠君愛國的英國人
b. 我們都是奉行英國價值觀，民主，自由，法治，廉潔，崇尚一以辯論為本的教育，政治和法治，崇尚獨立思考和批判性思考，重視個人基本權利和利益
3. 誘之以利
a. 因為若BNO人成為BC, 這”將會促使中國和平地行事”
b. 香港人可以”在自由的環境下生活, 而中國則失去一整代人, 英國會得到道德和物質上的勝利”
c. 不只如此, 香港人”人均收入高, 高學歷及具備專業技能, 對英國經濟會有實質益處”
d. 最後, 英國幫BNO升級可顯示英國”並未忘記其角色和放棄原則”
e. BNO是”和平時代”的產物. 只要中英間利益衝突, BNO會是英國的招數: 中國領土內突然出現大批BC會使英國有理由介入香港事務,
f. 正值英國脫歐, 香港將可成為英國經濟的救火員
g.香港比非常多的英聯邦國家（例如加拿大）更能保持英國制度，故此香港大多專業人士和技術人員無需太多訓練即可完成註冊並投入英國工作，萬一英國脫歐後出現人手短缺，香港人可以幫上大忙

大家有補充請在下面留言

暫時已升2000了，繼續

推！

夜晚反而無朝早咁快

推...另外有冇巴打有啲咩建議可以向外國宣傳？

幫你推

仲欠幾萬，bno撚左邊

Would you mind to push my post please?

簽左先，無損失

Add oil!

只要父母有bno, 子女可繼承，就人人得益

推推推

推呀，推到今晚過70000

BNO!

應該難d

Share出去。好多年長一輩唔知，同埋無bno都幫手簽。平咗權，子女就應該有權繼承父母的bno

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

幫手推

其實今日個數字唔錯，只係今日要爆到7000難d 啫

（人血饅頭）$500手續費續bno

仆佢個臭街食人血鏝頭用bno發死人財

時間不多，要去到100000要快

推，9月1去完英領再去機場啊

唔係話快就快到

大家簽聯署呀！推上國會呀！俾個藉口人地幫你！

Pish

加油

反對人簽果班人已經成功左
睇倒呢個星期個sign係慢左好多好多
之前最少一日2000
而家一日都冇1000
希望大家比啲力唔好比人影響

利申 BC signed n shared

唔好放棄

雖然國會會休會但都簽咗先

未至於你講嘅數咁差
琴日其實2600
今日28/8大約1200-1300
但今日比琴日少咗一半

英國都好驚

啱啱開始每日見4-5000真係好快
自從鬼post一出就暴跌
好多人比果堆post影響左
真係要得閒推一推先得
自己國藉自己救

另外 唔係BNO or BC既巴打可以幫手share
比多啲BC and BNO holders見倒
因為你身邊多一個英國藉港人
我地既目標又會多一份保障

始終久而久之無頭一兩日咁快就一定架喇

加油，呢個速度唔夠...

Only British citizens or UK residents have the right to sign

Everyone can sign
大家簽聯署呀！俾個藉口人地幫你！

哩個數可能已經係後生仔有BNO 既數

無都可以簽。平咗權，將來後生仔可以繼承父母bc

冇bno 唔簽

推一推

借個位

幫幫手簽petition

PUSH

希望今日2359到70000

已過

已簽 推

推下post先

[url][/url]

唔知幾時行緊急法，我地需要BC 保護，快簽！

簽啊啊啊啊啊啊啊啊啊

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

push push push

簽成個月都冇10萬 抵你班bno被英國遺棄

正式推16日
920前夠10萬就得啦

BNO英領9月1BNO英領9月1

利申得幾千人果陣已經簽咗

已簽

唔夠一萬以簽

Bno 過咗期有冇得簽

快啲簽

快手喇同學

“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

不放棄，繼續推！逃得一個就一個！

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

80000了有望達標，加油

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，身在香港嘅三百萬BN(O)持有人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論

為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

仲差19000，幫幫手
光復香港, 我唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營被洗腦？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

仲差17000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差14700，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000